Orijen 狗糧含重金屬超標

頂, orijen 俾人告緊.
仲有幾包. 睇嚟遲早要轉全鮮食

source?

幾年前好似係美國版出事
加拿大版無事

仲想買返呢隻貓糧比我隻仔tim

On March 1, 2018, a class-action lawsuit was filed in U.S. District Court (Central District of California) against Champion Petfoods, maker of premium pet food brands Orijen and Acana, accusing the company of “negligent, reckless” practices, false advertising, and “failing to disclose the presence of heavy metals and toxins” in its pet foods.

The basis for this lawsuit is that Orijen and Acana allegedly contain “levels” of arsenic, mercury, lead, cadmium and BPA, which the suit says are “all known to pose health risks to humans and animals,” while the foods market themselves as using “fresh, natural ingredients.”

One of the 3 primary plaintiffs, Jennifer Reitman, claims her dogs “were getting sick” after 4 years of her feeding them a variety of dog foods made by Champion Petfoods, specifically:

Orijen Six Fish Dry Dog Food
Acana Lamb & Apple Singles Formula Dry Dog Food
Acana Duck & Pear Singles Formula Dry Dog Food
Acana Regionals Grasslands Dry Dog Food
Other varieties singled out by the lawsuit include:

Orijen Original Dry Dog Food
Orijen Regional Red Dry Dog Food
Acana Regionals Meadowland Dry Dog Food
Acana Regionals Wild Atlantic Dry Dog Food

有幾條友告Champion petfoods, 都係話狗糧有重金屬, 貓糧驚嘅話先唔好買六種魚囉, 不過雞味都有魚, 得紅肉係冇. 依家d魚不嬲都重金屬量高, 我從來唔比我d貓食魚類食品.

有埋訴訟果份測試data.
仆街, 我隻狗食緊含量最勁嘅six fish 同beef.

好彩聽隔離post 絲打講定期會幫個衰仔換糧 加日日早晚比主食罐佢食 乾糧淨係我返工既時候比佢食 放假喂barf
呢半年幫佢換過幾隻乾糧﹑罐頭﹑barf 牌子都會轉下 唔係食死一隻

建議大家都可以試下...費事一隻糧出事就食足幾年先知

轉下糧啦